點睇買二手車車都未睇班講價撚

$$$ ok?
最平幾多?
代理有架二手車先係放緊$$$, $$$你會唔會考慮🙏

係咁嫁啦，買樓都一樣

即係你架車唔值囉
咁事實上揸過嘅車等於屌過嘅閪

正常都半價開始講

咁至好, 個價大概知道啱至睇車,
唔洗左睇又睇最後價又唔啱, 哂時間

唔洗應

去28car 睇下ae86既留言
唔買都屌到你仆街
垃圾日本錢7

自用 $(半價) OK?

你啱價買既我理得你自用定係拎去打散分屍轉賣

咁你情願一開始講價
定攪完一輪試車先同你講要平一半？

正撚常
嚟到試撚完先講咪仲嘥時間

試過問翻佢 代理個價啱唔去代理買？

我拎層深水埗頂層唐樓開你$30,000呎
你會唔會睇完樓先講價啊？

如果你覺得自己開價合理
咪企硬唔郁囉 你又冇少忽肉

$XXXXX即走

唔知點解見到即走呢兩個字好撚反感
好似你部車係垃圾佢幫你收走咁

呢d唔撚理
未睇都壓價
出到黎睇車分分鐘仲要聽難聽說話
有心買既出黎睇左先
feel到有心既講到低少少我都接受到

好多人賣車怕煩，又睇車又上架

利申：怕煩，賣車如果即走可以平少少

我賣車通常俾左車行佬睇佢收幾多
講明唔到價就賣俾車行佬唔使煩.
而家好多買車九唔搭八又乜又柒.我
會叫佢買新車

有人怕睇車煩 即走通常係唔洗睇 即過戶咁解

same here
自己賣仲要同佢上運吉署玩大半日

睇錯: 點睇買二手車班on9撚

架車賣5萬
一黎就劈你價 問 3萬ok？
食屎啦去

咁你俾人自由訂價咪啦使講價囉

有啲上網劈完價，出到嚟再劈價，呢啲最嘥時間

因為有班on9 亂開價

老一輩好鐘意叫人睇左車先講價錢，但係價錢都唔撚岩睇條撚咩，睇完又點，咪得個睇字囉，約時間睇完再問你，你先肯再平? 貪佢靚仔呀?

近排睇緊Clio RS，見到Clio GT 開o既價錢